11/6 至 12/6 香港野餐日

話說 見新假期出左新Post 推介左個野餐地點 想去野餐既野餐 唔想去野餐既都可以去露營 仲可以做下好事 幫手塞住垃圾會 比佢地有借口射波 唔洗喱埋睇av 番屋企慢慢睇都得 如果有人打算過黎做下運動 跑下步 入垃圾會參觀下 玩下遊擊 玩到攰仲可以過黎補給下 一舉三得 合情合理合法最適合一家大細出黎玩
不見不散

添馬公園大草地任踩唔嬲 野餐之選

政府總部附近嘅添馬公園一直係熱門嘅野餐好去處。位於金鐘嘅添馬公園佔地17,000平方米，交通便捷，金鐘港鐵站一出，過條天橋就到，喺咁擠迫繁忙嘅金鐘竟然有咁大片草地，仲有無敵海景，簡直就係城市中的綠洲。平時公園嘅草地出晒名只作觀賞用途，但添馬公園喺正政府總部隔籬，仲有行政長官辦公室同立法會綜合大樓，草地都可以任踩唔嬲，大家要好好利用呢片草地先得，除咗野餐，大家仲諗唔諗到可以做啲咩呢？

Pish

pish